# Руководство использования файлов проекта

## Использование обученной модели
Для проверки и использования обученной модели необходимо запустить файл **test_weights.py**.

## Обучение модели с сохранением новых весов
Для того, чтобы заново обучить модель и сохранить новые веса, необходимо запустить файл **main.py**. Модель сохраняется в папку **My_model**, веса сохраняются в файл **weights.h5**.